［你地係唔係怕死唔出黎？］10.1 遍地開花攻略

活動整合 請forward：

1.屯門政府合署前地
>1300集合

2.荃灣沙咀道球場
>1300集合

3.黃大仙廣場
>1300集合 1330起步
>黃大仙道->窩打老道->在界限街和彌敦道交界停下

4.深水埗楓樹街球場
>1300集合 1430起步
>沿長沙灣道走，在長沙灣道和彌敦道交界停下
>在交界會師後1500-1530 沿彌敦道向尖沙咀方向出發

5.修頓球場
>1300集結

6.沙田車公廟前地
>1300集結
>配合1130馬場和理suck

對抗極權
無畏無懼
光復香港
時代革命
我要真普選

冇post?

推

仲傾緊開唔開花？幾點

竟然冇人推